差少少就會走漏眼嘅女仔

終於都記得丁你

好撚正
叫咩名

有流出

seed呢屌你

Lm

有帶bra有波嘅人訓係到係會咁

佢係正，套戲叫「我們都是超能力者」電影版

唔會挺到咁

有帶bra係會咁你男定女

真波就算攝pad墊出黎中間都會係I型直既
佢呢對波先唔講邊緣好生硬唔smooth
正常波訓低就算有下面有bra托著
上半球都會呈現少許擴散
唔會咁硬邦邦一條弧度
而且佢訓低條gap直程係呈Y型
係好典型既假波

帶緊bra訓緊係到表示唔會

有d似松本阿姨

特登去咗google佢

唔覺係假波，墮墮地架喎
你哋咁sure係假波唯有話佢整得好自然

打假波係特別正
我ok

好有心機解釋
而家打假波技術越黎越成熟
網上見到啲所謂大波好多都係假
所以啲人j開假波
以為真波係咁

貪心
個假體重都會墮

ok，咁佢整得好自然好好睇，我係女都想渣2野

我就係自己都係咁先咁講你咩cup

你係唔係帶push up bra
Push 得勁果d訓低會谷起一舊

普通bra

自從知道點分真假波之後，呢個一睇就知打假波，唔覺自然，尤其是最尾嗰張，波邊同條罅一睇就知咩事。

Emily 真波都有呢啲效果

巴打lm待丁

絲打 問你一個簡單嘅問題，
波最主要係由咩構成？

我係女人都有波，我先咁講姐，佢話假波有果種效果，咁emily真波有d相都影到咁嘅效果，我咪分享下

你個問題就算男人or小學生都識答，你覺得係假咪假，我又冇要你覺得係真 係呀假波黎呀，ok未

事實上波由脂肪組成
你上面嗰三張圖連骨都見到
我反而想知點解你會覺得係真波

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

emily ratajkowski 你都唔識，出名好身材天生大波幼腰大籮，12歲已經d cup，而家有左bb仲大左，你有興趣你可以去睇下，天生身材好嘅人少，但唔係冇，唔係個個都一定係假
同埋樓主po果條架妹有菲律賓西班牙血統，所以我先覺得佢可能係真姐

唔知邊個emily，但呢個對波好假下喎，睇落仲假過樓主post嗰個女仔，格肋底個角好明顯啦，Emily 同你講係真波？

可能我眼有事我覺得係真波
我覺得姐，你地可以認為係假，我冇阻止你哋的

點會咁挺，除非好多pad

佢12歲咩身形而家又咩身形
點解會覺得減到得骨仲會有波
12歲有D又代表瘦咗都係D？

你自己去google下呢個人，or睇佢ig～

都係嗰句，知道點分真假波之後就好易睇得出，佢可能係天生身材唔錯，但後天都可以再加工喎，兩回事嚟。

佢瘦左之後係32c，google有哂資料，唔係我作

sauce or mum

樓上有

lm

你又唔洗起哂鋼嘅
呢個世界咁大，唔一定要識哂出名嘅人
睇嗰幾張相我又唔覺真係咁大波喎外國好多人仲大
另外假波黎講唔一定係放舊野入去，而家有啲係打野落去，令到佢望落firm啲大啲

笑撚死，第二張咁樣都話真

Come on 32C好細喳
Cup英文字不能代表大細

樓豬竟然唔貼gif

咪係囉
真嘅波都好，帶bra中間啲肉都會黐住
其實假波真係唔難睇，係依家太多呢圖啲女都係打波，令到大把人覺得呢啲先叫真
想像下如果係真嘅波，中間啲肉點會分開

佢係冇加工過你睇佢ig睇得出係真，我特登cap果幾張圖有你講嘅假波效果我先分享出嚟

你真係唔識架喎

你唔cap呢啲嘅

我反而想搵個張gif出處多啲 隻奶 就跌就跌出來浪浪下 唔知咩戲 似韓妹黎 cls

咪叫左你哋自己睇，全名都比埋，使唔使cap哂全部相都已經cap左最有假波效果幾張啦

文科仔

補圖先

貼d鬼妹做乜柒,好柒

你cap嗰幾張都叫有假波feel
你啲回覆同當年有人盲撐明幀bb係真波一樣

仲話係簡單問題

青頭仔

痴痴地，唔識佢有幾奇

冇計
而家市面上真係太多假波
除非有研究，唔係如果真係會以為係真波

主要係脂肪
下面仲有乳腺呀 肌肉嗰啲

下，呢條女成日唔著衫露波拍片跳下跳下比人睇係真波，係你地唔去睇姐

條大馬妹波gap都冇露過，仲話佢大波先叫盲撐

咁你就唔好彈出黎話咩無瘦底大波啦

睇流出都唔覺假

咁真係會有人瘦底大波，不過數量唔多
就算係都唔會成排骨出哂黎啦
不過上面嗰個Emily其實都唔算大波 最多正常

就算係都唔會成排骨出哂黎啦

廢事同你拗

你走先，一話唔覺假會比人話你唔識睇波，青頭 即使你係女人

唔講真定假
你搵到一張圖係同上面emrata對波一樣起角嘅當你贏

青頭。。仲要咁多人認同
佢流出片都有埋啦對波形靚到

冇同你拗過，講事實
瘦嘅對波大極有個譜
乳腺勁同肌肉發達嗰種波都唔會係大家熱愛嗰隻波

無波港女評大波鬼妹

巴打，上連登嘅唔係淨係得男人嘅

咁你當你贏啦，覺得人真定假波都要講輸贏，痴線你覺得假咪假，我表達下意見姐，冇話要參加比賽

樓上條友講真假波講到嬲尻

表咩達意見
你擺到明係咁說服人佢係真波
搵唔到圖咪搵唔到圖 扮咩大方當我贏
的確假波假到佢起角係難搵嘅

無波就唔評得假波？

首先港女唔一定係冇波
第二冇波唔代表唔評得假波

你先青頭呀
市面上充斥住大量同款假波，你睇得多呢款波咪以為係真波囉，青頭仲衝出嚟柒

睇完流出
從條仔既行為已經覺得假 同埋真係好唔軟熟

我覺得係真，人地又係真 我咁都唔講得唔表達得？
你哋夠係咁說服我係假啦

我冇扮大方，純粹覺得咁都要鬥輸贏好on9

一開始已經起鋼

好似對波係佢咁

我又真係無波，但我鍾意研究真假波，睇得多假奶研習就好易分真假

跌得好完美，誘惑得嚟又無露點

鬼妹都識睇中文
sorry囉
hi emrata

我覺得呢個完美女人似係男人多啲

留名

睇就得
渣就不了
渣過就會完全反感

咁你哋話個假體現哂出嚟吖嘛，即係唔係打針啦

我一個粗口都冇講過都叫起鋼，同你哋唔同意見就係起鋼

想請教下乳腺嘅波即係點？

勁多台妹都打假波，仲有整容

乳腺漲 好似m黎之前咁
唔係脂肪嗰隻軟林林
其實乳腺漲得幾勁都好都唔會大波到平時見好靚好正嗰啲咁

會長好正

咁都有得嘈 笑撚死j圖post都有得嘈 笑死

好想渣

其實作為女人 日日沖涼摸住自己對波
一睇都好清楚知道個個乜鬼emily係假波
無謂搵其他真波假波出黎做prove
走黎證明自己係男人啦好嘛

寫真集好正

笑死依家啲青頭仔惡撚到
係女人都知會係假波 唔知點解佢要死坳

點分

依加好難分
有種直頭係打脂肪入波 睇唔出

你慢慢不了

邊位

波係由肌肉、脂肪、乳腺組成
大波有分乳腺波同脂肪波
脂肪波胸型散啲，乳腺波挺啲、硬啲都唔出奇

利申：真波絲

32C其實唔大

個乳腺硬到個波痴唔埋我都係第一次見

多謝你幫我補充
頭先覆嗰陣打漏左，後尾有補充返

算吧啦 好多連登絲都跟某位豐胸達人學睇波
見親Y字，有波邊就話假波

利申：真波絲，有齊假胸元素

真波絲可唔可以有圖

咁條女究竟係邊個

男人唔識睇都話吖，d女人係咪自己冇波，所以人哋瘦又大波就死都要話係假，仲要屈我係男人

老老實實，係真係假根本唔介意
呃得到我嘅話，假波又有咩所謂

假到咁都話真
最尾個張條分介咁明顯
真波兩舊脂肪黎咖咋，仲要著軟bar，點會承托到有條咁明顯既分介

有得J就J啦，係要吓吓入嚟話人假波，講完會比人話你乳房鑑定專家咩？洗唔洗喺工作經驗度寫埋呢樣技能呀？
就算真係假波，你都係睇圖打個J啫，咁真假有咩分別？你話你有得揸就話真波同假波揸落有分別啫，假波揸落係點你都唔知啦柒頭
你呢啲人係要破壞人哋打J個氣氛先安樂

呢個真，但可以睇下背脊，始終真波既人由細重到大，背肌相對有d厚度，呢d長年累月點減都唔會完全無，如果薄身瘦到皮包骨，但又有大波，就未必真

樓豬高質

咪撚理佢啦 條女出哂名大波又全裸睇哂都要屈人

我都想搵好耐

無圖任你up

下，你對真波要燈光影響先見到波邊，但上面班假波女無論自然光定任何燈光任何角度都輕易而明顯地見到波邊喎，你要反你口中嘅豐胸達人都唔係夾硬話班假波得咁明顯嘅女係真波呀嘛？

你條傻閪未睇過條流出片就收收皮先喇

真波黎on9
菲律賓基因係黑同大波

本身個胸有d 料再加入去/自體脂肪隆胸，佢灘係到個張呃唔到人，成個假體出曬嚟

睇連登睇過10萬次
悶唔悶咗啲

Cls起角

你係咪得d-f cup就以為自己好大波
平時出街就push到個胸高一高個啲女
想講大到g-h 個胸都唔會咁
就算戴咗push up bra瞓
個胸啲肉唔會好似圖咁明顯分開兩舊野

大師 想搭單問吓呢個係真定假

其實32要去到G先有啲嘢睇下
32c係超細

會有瘦底大波
但個胸唔會見骨 就算皮包骨都係喺下半身
識人160 42kg
65G 但手臂好粗
始終呢個位脂肪發達 真大胸一定會粗埋手臂
唔會得胸位脂肪多咁奇怪

算啦同平胸港女講都曬鳩氣
繼續笑人假波啦

冇圖你話你對波大過屎忽都得架啦

支持貼圖！

想知點分

唔知佢真定假啦 但我瞓低都係Y字 同幅圖差不多

你中間胸中間肉有無痴埋先？

差少少 冇痴埋

如果你係女大，真波
自拍一張自己睇下望唔望到波邊囉

唔洗upload上嚟俾我睇，無必要

其實波邊最明顯，
L同Y我都唔識分真定假

帶bra瞓低 我上面波邊都好明顯

係咪本身胸型差
正正常常戴bra瞓低都有樓主條女呢個型即係push得好勁
如果咁都痴唔埋
絲打要努力保養下個胸 著岩bra
識好多人真胸push得勁Y字但胸唔同動作會變得好多
唔會好似樓主條女咁咩動作都獨立生長咁

真 Y字好多人真胸都有
但側波邊就得假胸先有。。。

好認真，我去到,我都係要就下光吖姿勢先會見到條波邊。身邊d frd 大波到去g~i 嘅，就算係瘦底嘅，手臂嗰d 位一定會有d 肉，唔會好似上面d 圖咁隻手幼到皮包骨咁，亦未見過佢地條gap係Y字型

呢個都走漏眼 樓主真係有問題

波型原本挺挺地 成日比人話唔似c
個bra冇push 薄bra黎
自己睇番相 中間差0.1cm左右就痴埋

我屌你老母係咁彈廣告 唔比play

依個model上網search下就知好多人judge 佢做過隆胸，仲有before and after相睇添

btw 2018年

Kim Woo Hyeon

好正，咩名？

唔確定 要除咗衫嘅相先知

池田好撚正

假波總好過無波

所以到底條女叫咩名

但係好撚理想

你眼光真係好差喎佢個波假到咁都話自然

你係女人點解會唔識睇波得咁緊要哩條友個波假到

巴打閱波無數，佩服佩服！

典解睇波會變咗分波

屎忽同對腳好正
我唔客氣啦

唔洗在意，連登話人假波個班多數都係青頭仔波都無掂過，只係鐘意話人假波顯得自己有經驗

套戲入面清水藍里 今野杏南 正好多喎

我反而好奇你點解會睇唔出係假，成個型好似塞咗個波入去咁

32C都話大真係冇見過世面我條女34C啦 唔戴bra都平平無奇最多叫佢做吸手波咋

算啦你都係收嗲啦 好撚煩呀 冇人想知你個乜柒emily係真波定假波呀 返去訓啦 嘈嘈嘈 麻閪煩 成個好勝gigi咁 唔知以為對波係你 睇字都覺得你係個閪女人

唔理你真波定假波
快撚D俾條流出LINK啦屌

之前流出條片，好明顯佢係假啦

好勝gigi 形容得幾好

咪係 睇呢個好過

好明顯你細波，或者係男

瘦底大波都未見過

硬過石頭 你j過胸肌？

流出流出

link都冇條

成個po係到嘈真假波 九唔搭八

把聲仲要勁溫柔

慢慢嘈
有得屌我實屌到佢大肚

咁你慢慢啦 法官大人我屌

成班男人係道扮專家
對波大同佢瘦到見骨根本兩回事
細波肥婆或者瘦底大波根本好常見
呢張鬼妹應該係真波
上面個架妹都似係真波
睇得多圖就扮專家 真係頂唔緊

其實唔需要咁激動嘈真波假波
隆胸醫生都唔會咁有自信隔住個mon分真假波
假波多數Y型 但真波I型Y型都有
大部份假波嘅依據都唔係絕對

link lei?

我屌住先，你地慢慢吵

真喎 唔講以為個個都係隆胸專家 睇個女仔都可以嘈一餐

其實32e望落都冇乜波32c波大得去邊

法官大人
code呢

唔知點解佢地可以咁肯定係假波
試下用塊布扯住自己啲肉
訓喺到都可以好挺

笑撚死，你地咪又係得個睇字，講撚到自己專家咁話人假波不了，自己繼續係屋企對住d 卡通人物打飛機啦

真係有波嘅人先會咁

執過contrast? 打左shading 得唔得？

瘦底大波係常見
個胸都係脂肪
一大波起上嚟 瘦既人大波會胸附近既位都多脂肪
手臂，胸中間都唔會見骨 仲好好多肉
班絲打點都清楚過我地
由細到大到住個胸大 日日沖涼都摸下
點會唔清楚自己結構？
潮流台bra post好多大波絲打
唔識可以去問下野

主要唔係關挺事
係佢啲肉獨立生長咁款
個胸有呢個肉量既話 附近唔會見骨
就算瘦底都係

大把女去到h.I cup都無佢顯得個假體咁誇張
有得樓主呢個size 用bra胸推到咁高
胸中間點會痴唔埋 獨立生長咁款

and btw 2014

個上胸圍係咪無91cm
識親上胸圍有>91cm既大波妹既都未見過痴唔埋。。。
可能你唔夠肉

唔假邊有咁大

睇過流出啦

假波先有咁挺咁反地心吸力同大（瘦底的話） 但男人就係鐘意咁嘅效果

冇度啊 只不過話瞓低都係咁嘅波邊同y型姐

btw 瞓低痴唔埋唔係正常咩 瞓低啲肉散開晒 我個bra又唔係push果啲
話l型先係真波果啲 係咪圖咁樣啊

from dcard

未整身材已經好好啦

以假亂真

我有由細識到大嘅朋友
佢中學已經大波
大個咗減完肥都係有見到少少骨，個波係細咗啲但都係大波

咁kaying呢?

係正常 但樓主圖係推到高一高 仲要無散開

你老母都有啊

流出片 女上淫撚到

有咁多大波model，係都要拎個樣又衰又細波嘅emily出嚟講仲要講到嬲，笑撚死

真波

出名大波同全裸就唔係假
咁應該大部分av女優都真

好搞笑
你戴個bra喺胸下面
基本上瞓低啲肉都流曬出黎啦
又會連上胸都硬埋

唔好傻
32c係好細
對返男仔j開咗34圍係大a細b
36圍 就更細

但香港好多人好瘦 戴開32甚至30
所以咪好多男仔話貨不對版

至於上面條友點解好似好完美
因為假波輪廓深啲 視覺效果大

佢哋啲瘦唔係普通港女嗰啲 係埃塞俄比亞瘦
我真係未見過好似埃塞俄比亞咁瘦嘅人對波會係大

佢哋對波搵釘固定咗喺心口
唔會散去四周架

cup數大於一切

靚衫又靚波, 正皮下先

成班青頭爭住正皮 扮哂識分正假波咁

真定假

有個ex真係幼手臂同大波 嗰時我哋連中學都未畢業 咁佢唔會咁細個去隆胸掛 不過佢又冇g奶咁勁

瘦底65圍要g先叫到大波
其他既幼手臂都唔奇 因為唔係好大

完美女人

佢對波假架